必須支持狙擊TVB商場活動 同時喺度收集反TVB嘅口號

TVB係商業機構 要反佢就必須要痛擊佢收入來源 (唔好講乜撚紅色資本 唔記得亞視點死？)
杯葛廣告都係另一種手法
廣告同新聞部都冇直接關係 唔通又唔搞？
仲有要反嘅又點止新聞部
佢成日買支那劇出賣本土文化 勁歌金曲又圍威喂 又大台霸權
咁多年嚟對TVB嘅不滿 已經忍無可忍
一路靠嗰800個盒打飛機 就Keep到所謂高收視
依家搵到個咁好嘅反抗方法 仲唔食住上？

反TVB商場Show 令佢杯弓蛇影 係咁取消
如果佢照搞 就舉牌+嗌反TVB口號
等佢全場冇引 我哋又和理非 佢冇權叫實Q趕人
況且人數夠多 佢咩都做唔到啦
長遠成功嘅 D商場以後仲敢唔敢搵佢商演？

所以狙擊TVB商演係勢在必行嘅
喺度想收集大家嘅反TVB口號
到時就可以一齊嗌 要夠抵死夠啜核又順口嘅

暫時多數口號都係針對新聞部
例如：無線新聞 出賣港人

如果有咩口號係用無線電視/TVB/CCTVB開頭
應該集思廣益 大家一齊嗌爆佢

請大家唔好再潔癖
TVB上至金主 董事局 管理層
下至藝人 記者 後製 冇一個係好人
今次係反TVB最有機會成功嘅一次
一定要一鼓作氣

push

push

反完林鄭就可以專心反tvb

無線電視 厚顏無恥
無線新聞 出賣港人

借：無線新聞 愚弄市民

7月13有宣傳

同tvb商場show打打氣

無線新聞 出賣港人

無限新聞 偏頗過人

無線新聞 偏頗過人

支持

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

直接話佢 無線新聞 報導失實
出賣港人呢啲要有埋佢地假新聞圖做證據先夠
就咁噏無線新聞出賣港人呢啲 無跟開嘅港豬唔會知
要左膠啲角度去出發

要順口D 先可以有力D

呃我老母 屌你老母